人人日撚日戴口罩返工返學！

屌你老母！！！
怕尻你呀？？？！！！
前線勇武為香港人流血流汗分分鐘流案底
宜家全世界戴口罩響應
同全黃絲講，YOU ARE NOT ALONE!
同全藍絲講，WE ARE GREATER THAN YOU!
同警方講，WE ARE NOT AFRAID TO YOU!
同政府講，FUCK YOU!!!!!

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10
光復香港
時代革命

😂push

push

全民口罩抗惡法

推

由推反蒙面嗰日戴到今日 但係同路人少之又少
希望聽日開始真係有人做

日日口罩日

戴